恩斯彈曼聯唔夠班：普巴應擁有更多世界級隊友

前曼聯中場恩斯表示，紅魔鬼不能過度要求保羅普巴擔起球隊，他認為這名法國星級中場，值得擁有更多世界級隊友支援，直接表示目前曼聯「未夠班」。

普巴經歷了一個難以令人滿意的球季，雖然他個人數據不俗，但曼聯四大皆空，現只能力爭英超前四，而歐聯亦於8強出局，觀乎戰情及戰果，曼聯和巴塞隆拿的實力差距非常巨大。

恩斯表示：「普巴不時惹來爭議，不少球迷都認為，普巴應為曼聯付出更多，負擔起更多的責任，但曼聯總不能只是依靠普巴去承擔。以他的級數，值得和更多星級戰將做隊友，若他包圍更多世界級球員，大家就會看到真正的普巴。」

「看看安東尼馬迪爾和連格等，面對弱旅時他們的確表現不俗，但對巴塞時，大家都看到他們的演出。若曼聯不能換血增強實力，那些面對巴塞時的醜態，未來只會不斷出現。」()

世界級隊友己在陣中，LKK and 鋼琴王

要搵人解放普巴

但人工又要求頂薪
所以佢真係岩踢國家隊，前中後都有世界級 carry
問題係一個要人 carry 既球員仲係唔係世界級

做防中但係攔截交畀牙Fred
反擊amc又冇佢份
有啲4不像

已經有牙fred解放

懶懶閒咁

曼聯重建緊 算係咁

佢個Icon

要搵人解放牙fred

正一溫室小花

係囉，起碼要買埋簡迪，基沙文，麥巴比，華拉尼，馬圖迪先可以真正解放到球王普巴